［勸世］小毒毒們不要受騙！

一日係雞係公廁
一世都係雞係公廁

關毒撚咩事

總之聽我講